[林鄭帶緊風向］比個議事廳你玩，再開記招將焦點轉去暴力示威

棄守立會，由我地入去
然後有證有據話示威者係暴徒惡棍
抺黑成個運動

然後社會聚焦遊行活動既暴力行為
林鄭再擺出高高在上
唔會向惡勢力低頭既姿態
強調佢已經讓左步
係我地一再用暴力要脅政府提出
包括唔審就放義士呢種嚴重破壞香港法治
等不合理要求

政府今次明顯學識點玩
跟住落黎既路要點走？

娥妹妹進步了